異國短毛貓

甘多款貓我都係最鍾意依款

個樣好搞笑

麻麻地

睇慣左依隻品種，我對其他尖鼻果d冇甘大興趣😂

有兩條坑

個樣好撚閪

個個都話佢個樣好蠢

加菲貓世一

你果隻，佢流梗眼淚

貓界唐氏綜合症

但好可愛

本身我都想養異短 個樣夠蠢
最後屋企養左英短

隻眼勁多分泌物
抹唔夠一陣又污糟返

近排我買左依支抹，易抹左

成日覺得依個種好多病痛

我知啊 所以影完就走左去抹

呢個種 其實會唔會辛苦 成世都keep住眼鼻水咁

依支野有咩用？

容易抹走佢乾左既眼屎/分秘物

我都好多眼屎架

唐氏綜合

我都好想養異短

樓主一係棄養隻貓畀我 一係收養埋我啦